## Окно результатов

### Статус:
- Готово

### Краткое описание
Вывод специального окна сообщающего результаты сеанса.

### Цель
Всплывающие окно по окончания сеанса и показывающее статистику.

### Мотивация
Представление игроку информации о прошедшем сеансе. 

### Содержание
По завершению счета таблицы, 
игра выводит спец.окно со следующей информацией и функциями:
- Время сеанса, формат - 02:03.05 (минуты : секунды . микросекунды) 
- Кол-во верных нажатий
- Кол-во ложных нажатий
- Статистика таймеров-поиска кнопок, формат - 145.31с (секунды . микросекунды) 
- Группа найденной кнопки
- Число найденной кнопки
- Перезапуск таблицы
- Переход в настройки

### Лицензия и Участники
[CC-BY-SA 4.0](https://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/)
@Saharbite
